 Ya a la venta en PlayStation Network el increible Puppeteer para PS3 y Rayman Legends para PS Vita. Ademas se pueden descargar las demos de Diablo III y los amantes del futbol pueden probar FIFA 14 y PES 2014. Oferta de la semana Hitman Absolution (Edicion Especial) Antes 79,99 , ahora 24,99  Descuento adicional del 10% para miembros de PS Plus Hitman Absolution (Edicion Digital) Antes 59,99 , ahora 14,99  Descuento adicional del 10% para miembros de PS Plus Juegos PS3 Hunters Trophy 2 Precio: 9,99  PEGI: 16 Puppeteer Precio: 39,99  PEGI: 12 Street Fighter x Tekken Precio: 19,99  PEGI: 12 Kickbeat Precio: 8,99  PEGI: 12 Demos PS3 Diablo III PEGI: 16 FIFA 14 PEGI: 3 PES 2014 PEGI: 3 Juegos PS Vita Aabs Animals Precio: 4,99  PEGI: 3 Kickbeat Precio: 8,99  PEGI: 12 Rayman Legends Precio: 34,99  PEGI: 7 Sparkle Precio: 4,99 PEGI: 7 PlayStation Mobile Alien Domination Precio: 5,99  Alien Mission Precio: 6,49  Alligator of the Caribbean Precio: 5,99  AnimalCrush Precio: 6,49  Apocalypse Revelations Precio: 5,99  Athenian Warrior Precio: 5,99  Attack of the Black Widow Precio: 5,99  Hills of Glory: WWII Precio: 1,99  Juegos PS One Metal Gear Solid Special Missions Precio: 7,99  PEGI: 16 Pack Metal Gear Solid (MGS + Special Missions) Precio: 16,99  DLC PS3 DanceStar Dancestar Mix 12 Dancestar Mix 13 Dancestar Mix 14 Dancestar Mix 15 Dancestar Mix 16 Dancestar Mix 17 Precios: 6,99  Dynasty Warriors 8 Pack New Stage BGM 3 (2,99 ) Pack Original Costume 1 (5,99 ) Pack Original Costume 2 (5,99 ) Pack Weapon System 1 (3,99 ) Grid 2 Pack Demolition Derby Precio: gratis ]] Hoy llega GTA V a PlayStation Network ademas de la precarga del PES 2014. Tambien han publicado una rebaja en algunos titulos de la saga Call of Duty. PlayStation Plus Pixel Junk Monsters HD 20% de descuento. Juegos PS3 Grand Theft Auto V Precio: 69,99  PEGI: 18 Hot Wheels Worlds Best Driver Precio: 39,99  PEGI: 7 Pro Evolution Soccer 2014 Disponible a partir del viernes Precio: 49,99  PEGI: 3 Rugby Challenge 2 Precio: 49,99  PEGI: 3 Unearthed  Episode 1 Bundle Precio: 4,99  PEGI: 16 PlayStation Mobile Doctor wiggly Precio: 2,29  Balancegame Precio: 0,79  Shikkoku Precio: 6,49  Vacc-Balls-Chin Precio: 2,29  DLC PS3 Armored Core V Compatibility Pack Gratis LittleBigPlanet 2 Cross-Buy Warriors Of The World Pack 2 Precio: 2,99  Metro: Last Light The Developer Pack Precio: 3,99  MotoGP13 MOTOGPo13 RED BULL ROOKIES CUP Precio: 3,99  Saints Row IV GAT V (2,99 ) The Rectifier (gratis) Wild West Pack (2,99 ) Sing Star Aretha Franklin George Michael -I Knew You Were Waiting (For Me) Hanson  MmmBop The Wanted  Glad You Came Elbow  Grounds For Divorce Barry White  Youre The First, The Last, My Everything Alexandra Burke feat. Flo Rida  Bad Boys George Michael  Freedom 90 Nightwish (6,49 ) Precio (cada uno): 1,39  The Pinball Arcade Cross-buy Pro Table Pack 15 (7,99 ) Table 15 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 15: Champion Pub and Whirlwind (4,99 ) Pro Table Pack 16 (7,99 ) Table 16 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 16: Flight 2000 and Goin Nuts (4,99 ) DLC PSVita LittleBigPlanet 2 Cross-Buy Warriors Of The World Pack 2 Precio: 2,99  MotoGP13 MOTOGP13 RED BULL ROOKIES CUP Precio: 3,99  Soul Sacrifice The Fall Of The Gods Precio: gratis The Pinball Arcade Cross-buy Pro Table Pack 15 (7,99 ) Table 15 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 15: Champion Pub and Whirlwind (4,99 ) Pro Table Pack 16 (7,99 ) Table 16 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 16: Flight 2000 and Goin Nuts (4,99 ) Rebajas Call of Duty 4: Modern Warfare Antes por 29,99 ; ahora por 19,99 . Call of Duty: Modern Warfare 2 Antes por 29,99 ; ahora por 19,99 . Call of Duty: Black Ops Antes por 49,99 ; ahora por 39,99 . Call of Duty: Black Ops II Antes por 69,99 ; ahora por 59,99 . ]] La saga Call of Duty al completo se pone a precio reducido para los usuarios de Xbox 360 a traves de Xbox Live. A continuacion todos los precios: Call of Duty Classic antes 14,39 ahora 9,64 Call of Duty 2 antes 19,99 ahora 14,99 Call of Duty 3 antes 19,99 ahora 14,99 Call of Duty 4: Modern Warfare antes 29,99 ahora 22,49 Call of Duty: World at War antes 29,99 ahora 22,49 Call of Duty: Modern Warfare 2 antes 49,99 ahora 33,49 Call of Duty: Black Ops antes 69,99 ahora 41,99 Call of Duty: Modern Warfare 3 antes 69,99 ahora 34,99 Call of Duty: Black Ops II antes 69,99 ahora 46,89 ]] Este mes es un de esos meses inolvidables para los que amamos el mundo de los videojuegos. Grandes titulos repletos de calidad para todas las plataformas y todos los gustos. Sin mas os dejo la lista ... ufffff. martes, 3 de septiembre Brothers: a Tale of Two Sons Steam Castle of Illusion PSN Diablo III PS3 - Xbox 360 TOTAL War: Rome II PC miercoles, 4 de septiembre Castle of Illusion XBLA - Steam Outlast Steam jueves, 5 de septiembre Farming Simulator PS3 - Xbox 360 Killzone: Mercenary PS Vita viernes, 6 de septiembre Dead or Alive 5 Ultimate PS3 - Xbox 360 Huntsman: The Orphanage Steam Terraria PS3 martes, 10 de septiembre Amnesia: A Machine for Pigs GOG - Steam miercoles, 11 de septiembre Ducktales: Remastered XBLA jueves, 12 de septiembre Aarklash: Legacy Steam ArmA III Steam Dungeons Dragons: Chronicles of Mystara eShop (Wii U) Puppeteer PS3 viernes, 13 de septiembre Kingdom Hearts HD 1.5 ReMIX PS3 Legend of Dungeon Steam Shin Megami Tensei: Devil Summoner - Soul Hackers Nintendo 3DS The Elder Scrolls Anthology PC The King Of Fighters XIII Steam Edition Steam Volgarr the Viking Steam martes, 17 de septiembre Grand Theft Auto V PS3 - Xbox 360 miercoles, 18 de septiembre Ironclad Tactics Steam Urban Trial Freestyle Steam jueves, 19 de septiembre PES 2014 PS3 - Xbox 360 - PC viernes, 20 de septiembre Hotwheels: World's Best Driver PS3 - Xbox 360 - Wii U - Nintendo 3DS Takedown: Red Sabre Steam jueves, 26 de septiembre FIFA 14 PS3 - Xbox 360 - Wii - PC - PS2 - PS Vita - Nintendo 3DS - PSP viernes, 27 de septiembre Alien Rage Steam Armored Core V: Verdict Day PS3 - Xbox 360 Disgaea Dimension 2: A Brighter Darkness PS3 Inazuma Eleven: Fuego Explosivo Rayo Celeste Nintendo 3DS Rambo PS3 - Xbox 360 - PC Rise of Venice Steam lunes, 30 de septiembre Metal Gear Solid: The Legacy Collection PS3 ]] Reproducir juegos de PS Vita en un televisor es una gran idea, y eso es lo que va a lograr hacer Sony gracias a PS Vita TV. Pero ... que ocurre con los juegos que hacen uso de la pantalla y el panel tactil de PS Vita? Tal vez este sea un problema que se vea solucionado cuando salga a la venta el DualShock 4 con su superficie tactil. De momento Sony ha publicado una lista con los juegos que seran compatibles con PS Vita TV: Akibas Trip 2 Amnesia V Edition Atelier Meruru Plus Atelier Totori Plus Bittersmile BlazBlue Continuum Shift Extend Conception II Crawling Up! Nyrauko-san Hard to Describe Game-like Thing Cure Mate Club Danganronpa 1 2 Reload Dead or Alive 5 Plus Demongaze Fate/stay Night [Realta Nua] Dragons Crown Dream C Club Zero Portable Dungeon Hunter: Alliance Dynasty Warriors 8: Xtreme Legends Earth Defense Force 2017 Portable F1 2011 Final Fantasy X HD Remaster Final Fantasy X-2 HD Remaster God Eater 2 Guilty Gear XX Accent Core Plus R Gundam Breaker Hakuoki: Demon of the Fleeting Blossom Vita Edition Hotchkiss Hypedimension Idol Neptunia PP Hyperdimension Neptunia Re;Birth 1 Infinite Stratos 2: Ignition Hearts Kagura: Darkside Princess Kajiri Kamui Kagura: Akebono no Hikari Koshoku Meikyuu Rondo: La Role de Fortune Little Busters! Converted Edition Lord of Apocalypse Luminous Electronic Symphony Malicious Rebirth Memories Off 6 Complete Memories Off: Memory of the Pinky Swear Promise Mind 0 Moe Moe Taisen: Gendaiban ++ Motorstorm RC Muramasa Rebirth Ninja Gaiden Sigma Plus Nobunagas Ambition: Tendou with Power Up Kit Persona 4: Golden Phantom Breaker: Battle Ground Poisonous Butterfly: Floral Chains PowerPros Baseball 2013 PowerPros Stadium Present for You Princess Strike! Pro Baseball Spirits 2013 Puzzle by Nikoli V series Ragnarok Odyssey Ragnarok Odyssey Ace Ratchet Clank Q Force Rayman Origins Rewrite Robotics;Notes Romance of the Three Kingdoms 12 Romance of the Three Kingdoms 12 War Version Romance of the Three Kingdoms 12 with Power Up Kit Rozen Maiden: Wechseln Sie Welt ab Rui wa Tomo o Yobu Samurai Warriors 2 Xtreme Legends HD Version Samurai Warriors 2: Empires HD Version Sangokuhime 2 Sengokuhime 3 Sengokuhime 4 Senran Kagura: Shinovi Versus Silver Star Shogi Slotter Mania V: High School of the Dead Slotter Mania V: Zettai Shogeki II Sorcery Saga: Curse of the Great Curry God Soul Sacrifice Soul Sacrifice Delta Special Report Division Spelunker Collection Steins;Gate Steins;Gate: Hiyoku Renri no Darling Steins;Gate: Linear Bounded Phenogram Tenshi Tsuki no Shojo The Fruit of Grisaia The Legend of Heroes: Trails in the Flash The Legend of Heroes: Trails of Zero Evolution The Little Battlers W The Pet Girl of Sakurasou Three Countries Love Record Time Travelers Toro Friend Network Totte E Mahjong Toukiden Tsukihime kou- Ultimate Marvel vs. Capcom 3 Warriors Orochi 3 Ultimate When Vikings Attack White Album 2: The Other Side of Happiness Winning Post 7 2013 XBlaze Code: Embryo Yahari Game Demo Ore no Seishun Love-Kome Hamachi Gatteiru. Ys: Memories of Celceta ]] Los Premios Emmy vienen a ser el equivalente a los Oscar de las series televisivas. Estos premios han ganado un gran prestigio en los ultimos anos debido al aumento de calidad de las series. Veamos quienes han sido nominados este ano y quienes se han llevado los galardones en su edicion numero 65. Categorias de drama Mejor comedia 30 Rock The Big Bang Theory Girls Louie Modern Family Veep Mejor actor principal de comedia Alec Baldwin (30 Rock) Jason Bateman (Arrested Development) Louis C.K. (Louie) Don Cheadle (House of lies) Matt Leblanc (Episodes) Jim Parsons (The Big Bang Theory) Mejor actriz principal de comedia Laura Dern (Enlightened) Lena Dunham (Girls) Edie Falco (Nurse Jackie) Tina Fey (30 Rock) Julia Louis-Dreyfus (Veep) Amy Poelher (Parks Recreation) Mejor actor secundario de comedia Adam Driver (Girls) Jesse Tyler Ferguson (Modern Family) Ed ONeill (Modern Family) Ty Burrel (Modern Family) Bill Hader (Saturday Night Live) Tony Hale (Veep) Mejor actriz secundaria de comedia Jane Krakowski (30 Rock) Jane Lynch (Glee) Sofia Vergara (Modern Family) Julie Bowen (Modern Family) Merrit Wever (Nurse Jackie) Mayim Bialik (The Big Bang Theory) Anna Chlusmky (Veep) Mejor guion de comedia Episodes  Episode 209 Louie  Daddys Girlfriend (Part 1) The Office  Finale 30 Rock  Hogcock! 30 Rock  Last Lunch Mejor direccion de comedia Girls  On All Fours Glee  Diva Louie  New Years Eve Modern Family  Arrested 30 Rock  Hogcock! Categorias de drama Mejor drama Breaking Bad Game of Thrones Homeland House of Cards Mad Men Downton Abbey Mejor actor principal de drama Hugh Bonneville (Downton Abbey) Bryan Cranston (Breaking Bad) Jeff Daniels (The Newsroom) Damian Lewis (Homeland) Kevin Spacey (House of cards) John Hamm (Mad Men) Mejor actriz principal de drama Connie Britton (Nashville) Claire Danes (Homeland) Michelle Dockery (Downton Abbey) Vera Farmiga (Bates Motel) Elisabeth Moss (Mad Men) Kerry Washington (Scandal) Robin Wright (House of cards) Mejor actor secundario de drama Bobby Cannavale (Boardwalk Empire) Jonathan Banks (Breaking Bad) Aaron Paul (Breaking Bad) Jim Carter (Downton Abbey) Peter Dinklage (Game of Thrones) Mandy Patinkin (Homeland) Mejor actriz secundaria de drama Anna Gunn (Breaking Bad) Maggie Smith (Downton Abbey) Emilia Clarke (Game of Thrones) Morena Baccarin (Homeland) Christina Hendricks (Mad Men) Christine Baranski (The Good Wife) Mejor guion de drama Breaking Bad  Dead Freight Breaking Bad  Say My Name Downton Abbey  Episode 4 Game Of Thrones  The Rains Of Castamere Homeland  QA Mejor direccion de drama Boardwalk Empire  Margate Sands Breaking Bad  Gliding Over All Downton Abbey  Episode 4 Homeland  QA House Of Cards  Chapter 1 Categorias de TV Movie o Miniserie Mejor tv movie o miniserie American Horror Story Behind the Candelabra The Bible Phil Spector Political Animals Top of the Lake Mejor actriz principal de tv movie o miniserie Jessica Lange (American Horror Story: Asylum) Laura Linney (The Big C: hereafter) Helen Mirren (Phil Spector) Sigourney Weaver (Political Animals) Elisabeth Moss (Top of the Lake) Mejor actor principal de tv movie o miniserie Michael Douglas (Behind the Candelabra) Matt Damon (Behind the Candelabra) Toby Jones (The Girl) Benedict Cumberbatch (Parades End) Al Pacino (Phil Spector) Mejor actriz secundaria de tv movie o miniserie Sarah Paulson (American Horror Story: Asylum) Imelda Staunton (The Girl) Ellen Burstyn (Political Animals) Charlotte Rampling (Restless) Alfre Woodard (Steel Magnolias) Mejor actor secundario de tv movie o miniserie James Cromwell (American Horror Story: Asylum) Zachary Quinto (American Horror Story: Asylum) Scott Bakula (Behind The Candelabra) John Benjamin Hickey (The Big C: hereafter) Peter Mullan (Top of the Lake) Mejor guion de tv movie o miniserie Behind The Candelabra The Hour Parades End Phil Spector Top Of The Lake Mejor direccion de tv movie o miniserie Behind The Candelabra The Girl Phil Spector Ring Of Fire Top of the Lake Otros Mejor reality show The Amazing Race Dancing With the Stars Project Runway So You Think You Can Dance Top Chef The Voice Mejor programa de variedades, musica o de comedia The Colbert Report The Daily Show With Jon Stewart Jimmy Kimmel Live Late Night With Jimmy Fallon Real Time With Bill Maher Saturday Night Live ]] Llega noviembre y las nuevas consolas de Sony y Microsoft son claramente las protagonistas de este mes. PS4 y Xbox One entraran en escena con su catalogo de lanzamiento para convivir con las consolas de las que seran ya de la generacion anterior y las mas recientes consolas de Nintendo. Pero como no solo de la nextgen vive el hombre tambien hay un buen catalogo de titulos nuevos para las demas plataformas como es el caso del multiplataforma Call of Duty: Ghost, el esperado Teraway de PS Vita, The Legend of Zelda: A Link Between Worlds para Nintendo 3DS, Super Mario 3D World para Wii U o la edicion GOTY del aclamado The Walking Dead. Volviendo a la nextgen y teniendo en cuenta que muchos de vosotros estareis pensando en hincarle el diente a una de ellas vamos a repasar los titulos que seran lanzados el dia que se pongan a la venta. Xbox One Assassins Creed IV: Black Flag Battlefield 4 Call of Duty: Ghosts Crimson Dragon Dead Rising 3 FIFA 14 Fighter Within Forza Motorsport 5 Just Dance 2014 Killer Instinct LEGO Marvel Super Heroes Lococycle Madden NFL 25 NBA 2K14 NBA Live 14 Need for Speed: Rivals Peggle 2 Powerstar Golf Ryse: Son of Rome Skylanders: Swap Force Zoo Tycoon Zumba Fitness: World Party PS4 Assassins Creed 4: Black Flag Battlefield 4 Blacklight: Retribution Call of Duty: Ghosts Contrast Divekick DC Universe Online Escape Plan FIFA 14 flOw Flower Just Dance 2014 Injustice: Gods Among Us  Ultimate Edition Killzone: Shadow Fall Knack LEGO Marvel Superheroes Madden NFL 25 Minecraft N++ NBA 2K14 NBA Live 14 Need for Speed: Rivals Planetside 2 ResoGun Skylanders: Swap Force Sound Shapes Super Motherload The Pinball Arcade The Playroom Tiny Brains Warframe War Thunder A continuacion el resto de los lanzamientos de noviembre. viernes, 1 de noviembre Angry Birds Star Wars (3DS, PS3, Vita, Wii, Wii U y Xbox 360) Blood Knights (XBLA) Lilly Looking Through (Steam) Ragnarok Online (Steam) WWE 2K14 (PS3 y Xbox 360) lunes, 4 de noviembre Journey of a Roach (Steam) martes, 5 de noviembre Call of Duty: Ghosts (PC, PS3, Wii U y Xbox 360) Final Exam (Steam) State of Decay (Steam) miercoles, 6 de noviembre A-Men 2 (PS3 y Vita - PSN) Final Exam (PSN y XBLA) jueves, 7 de noviembre Assassin s Creed: Heritage Collection (PC, PS3 y Xbox 360) Caminando entre Dinosaurios (PS3) El Libro de los Hechizos (PS3) Ratchet Clank: Nexus (PS3) The Castlevania Lords of Shadow Collection (PS3 y Xbox 360) viernes, 8 de noviembre Batman Arkham Origins (Wii U) El profesor Layton y el legado de los Ashalanti (3DS) La Voz (Wii) Let's Sing 2014 (Wii) Let's Sing 6 - Version espanola (Wii) Mario Sonic En los Juegos Olimpicos de Invierno de Sochi 2014 (Wii U) sabado, 9 de noviembre Poof vs the Cursed Kitty (Steam) lunes, 11 de noviembre PixelJunk Shooter (Steam) jueves, 14 de noviembre Blood Knights (Steam) viernes, 15 de noviembre Baldur's Gate II: Enhanced Edition (Steam) Contrast (Steam) Deadfall Adventures (Steam) Hora de Aventuras - Explora la mazmorra porque yo paso! (3DS, PS3, Wii U y Xbox 360) LEGO Marvel Super Heroes (3DS, DS, PC, PS3, Vita, Wii U y Xbox 360) X Rebirth (PC) XCOM: Enemy Within (Mac, PC, PS3 y Xbox 360) martes, 19 de noviembre The Walking Dead - GOTY (PC, PS3 y Xbox 360) miercoles, 20 de noviembre Soul Calibur II HD Online (PSN y XBLA) jueves, 21 de noviembre Assassin's Creed IV: Black Flag (PC y Wii U) Need for Speed: Rivals (PC, PS3 y Xbox 360) viernes, 22 de noviembre Battle vs Chess (PC, PS3, Wii y Xbox 360) Ben 10 Omniverse 2 (3DS, Wii, Wii U, PS3 y Xbox 360) Saint Seiya: Brave Soldiers (PS3) Tearaway (Vita) The Legend of Zelda: A Link Between Worlds (3DS) Xbox One Young Justice Legado (3DS, PC, PS3, Wii U y Xbox 360) Zumba World Party (Wii, Wii U y Xbox 360) viernes, 29 de noviembre Injustice: Gods Among Us - Ultimate Edition (PC, PS3, PS4, Vita y Xbox 360) One Piece Romance Dawn (3DS) PS4 Super Mario 3D World (Wii U) ]] Ya a la venta en PlayStation Network el increible Puppeteer para PS3 y Rayman Legends para PS Vita. Ademas se pueden descargar las demos de Diablo III y los amantes del futbol pueden probar FIFA 14 y PES 2014. Oferta de la semana Hitman Absolution (Edicion Especial) Antes 79,99 , ahora 24,99  Descuento adicional del 10% para miembros de PS Plus Hitman Absolution (Edicion Digital) Antes 59,99 , ahora 14,99  Descuento adicional del 10% para miembros de PS Plus Juegos PS3 Hunters Trophy 2 Precio: 9,99  PEGI: 16 Puppeteer Precio: 39,99  PEGI: 12 Street Fighter x Tekken Precio: 19,99  PEGI: 12 Kickbeat Precio: 8,99  PEGI: 12 Demos PS3 Diablo III PEGI: 16 FIFA 14 PEGI: 3 PES 2014 PEGI: 3 Juegos PS Vita Aabs Animals Precio: 4,99  PEGI: 3 Kickbeat Precio: 8,99  PEGI: 12 Rayman Legends Precio: 34,99  PEGI: 7 Sparkle Precio: 4,99 PEGI: 7 PlayStation Mobile Alien Domination Precio: 5,99  Alien Mission Precio: 6,49  Alligator of the Caribbean Precio: 5,99  AnimalCrush Precio: 6,49  Apocalypse Revelations Precio: 5,99  Athenian Warrior Precio: 5,99  Attack of the Black Widow Precio: 5,99  Hills of Glory: WWII Precio: 1,99  Juegos PS One Metal Gear Solid Special Missions Precio: 7,99  PEGI: 16 Pack Metal Gear Solid (MGS + Special Missions) Precio: 16,99  DLC PS3 DanceStar Dancestar Mix 12 Dancestar Mix 13 Dancestar Mix 14 Dancestar Mix 15 Dancestar Mix 16 Dancestar Mix 17 Precios: 6,99  Dynasty Warriors 8 Pack New Stage BGM 3 (2,99 ) Pack Original Costume 1 (5,99 ) Pack Original Costume 2 (5,99 ) Pack Weapon System 1 (3,99 ) Grid 2 Pack Demolition Derby Precio: gratis ]] Hoy llega GTA V a PlayStation Network ademas de la precarga del PES 2014. Tambien han publicado una rebaja en algunos titulos de la saga Call of Duty. PlayStation Plus Pixel Junk Monsters HD 20% de descuento. Juegos PS3 Grand Theft Auto V Precio: 69,99  PEGI: 18 Hot Wheels Worlds Best Driver Precio: 39,99  PEGI: 7 Pro Evolution Soccer 2014 Disponible a partir del viernes Precio: 49,99  PEGI: 3 Rugby Challenge 2 Precio: 49,99  PEGI: 3 Unearthed  Episode 1 Bundle Precio: 4,99  PEGI: 16 PlayStation Mobile Doctor wiggly Precio: 2,29  Balancegame Precio: 0,79  Shikkoku Precio: 6,49  Vacc-Balls-Chin Precio: 2,29  DLC PS3 Armored Core V Compatibility Pack Gratis LittleBigPlanet 2 Cross-Buy Warriors Of The World Pack 2 Precio: 2,99  Metro: Last Light The Developer Pack Precio: 3,99  MotoGP13 MOTOGPo13 RED BULL ROOKIES CUP Precio: 3,99  Saints Row IV GAT V (2,99 ) The Rectifier (gratis) Wild West Pack (2,99 ) Sing Star Aretha Franklin George Michael -I Knew You Were Waiting (For Me) Hanson  MmmBop The Wanted  Glad You Came Elbow  Grounds For Divorce Barry White  Youre The First, The Last, My Everything Alexandra Burke feat. Flo Rida  Bad Boys George Michael  Freedom 90 Nightwish (6,49 ) Precio (cada uno): 1,39  The Pinball Arcade Cross-buy Pro Table Pack 15 (7,99 ) Table 15 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 15: Champion Pub and Whirlwind (4,99 ) Pro Table Pack 16 (7,99 ) Table 16 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 16: Flight 2000 and Goin Nuts (4,99 ) DLC PSVita LittleBigPlanet 2 Cross-Buy Warriors Of The World Pack 2 Precio: 2,99  MotoGP13 MOTOGP13 RED BULL ROOKIES CUP Precio: 3,99  Soul Sacrifice The Fall Of The Gods Precio: gratis The Pinball Arcade Cross-buy Pro Table Pack 15 (7,99 ) Table 15 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 15: Champion Pub and Whirlwind (4,99 ) Pro Table Pack 16 (7,99 ) Table 16 Pro Upgrade (3,99 ) Table Pack 16: Flight 2000 and Goin Nuts (4,99 ) Rebajas Call of Duty 4: Modern Warfare Antes por 29,99 ; ahora por 19,99 . Call of Duty: Modern Warfare 2 Antes por 29,99 ; ahora por 19,99 . Call of Duty: Black Ops Antes por 49,99 ; ahora por 39,99 . Call of Duty: Black Ops II Antes por 69,99 ; ahora por 59,99 . ]] La saga Call of Duty al completo se pone a precio reducido para los usuarios de Xbox 360 a traves de Xbox Live. A continuacion todos los precios: Call of Duty Classic antes 14,39 ahora 9,64 Call of Duty 2 antes 19,99 ahora 14,99 Call of Duty 3 antes 19,99 ahora 14,99 Call of Duty 4: Modern Warfare antes 29,99 ahora 22,49 Call of Duty: World at War antes 29,99 ahora 22,49 Call of Duty: Modern Warfare 2 antes 49,99 ahora 33,49 Call of Duty: Black Ops antes 69,99 ahora 41,99 Call of Duty: Modern Warfare 3 antes 69,99 ahora 34,99 Call of Duty: Black Ops II antes 69,99 ahora 46,89 ]] Este mes es un de esos meses inolvidables para los que amamos el mundo de los videojuegos. Grandes titulos repletos de calidad para todas las plataformas y todos los gustos. Sin mas os dejo la lista ... ufffff. martes, 3 de septiembre Brothers: a Tale of Two Sons Steam Castle of Illusion PSN Diablo III PS3 - Xbox 360 TOTAL War: Rome II PC miercoles, 4 de septiembre Castle of Illusion XBLA - Steam Outlast Steam jueves, 5 de septiembre Farming Simulator PS3 - Xbox 360 Killzone: Mercenary PS Vita viernes, 6 de septiembre Dead or Alive 5 Ultimate PS3 - Xbox 360 Huntsman: The Orphanage Steam Terraria PS3 martes, 10 de septiembre Amnesia: A Machine for Pigs GOG - Steam miercoles, 11 de septiembre Ducktales: Remastered XBLA jueves, 12 de septiembre Aarklash: Legacy Steam ArmA III Steam Dungeons Dragons: Chronicles of Mystara eShop (Wii U) Puppeteer PS3 viernes, 13 de septiembre Kingdom Hearts HD 1.5 ReMIX PS3 Legend of Dungeon Steam Shin Megami Tensei: Devil Summoner - Soul Hackers Nintendo 3DS The Elder Scrolls Anthology PC The King Of Fighters XIII Steam Edition Steam Volgarr the Viking Steam martes, 17 de septiembre Grand Theft Auto V PS3 - Xbox 360 miercoles, 18 de septiembre Ironclad Tactics Steam Urban Trial Freestyle Steam jueves, 19 de septiembre PES 2014 PS3 - Xbox 360 - PC viernes, 20 de septiembre Hotwheels: World's Best Driver PS3 - Xbox 360 - Wii U - Nintendo 3DS Takedown: Red Sabre Steam jueves, 26 de septiembre FIFA 14 PS3 - Xbox 360 - Wii - PC - PS2 - PS Vita - Nintendo 3DS - PSP viernes, 27 de septiembre Alien Rage Steam Armored Core V: Verdict Day PS3 - Xbox 360 Disgaea Dimension 2: A Brighter Darkness PS3 Inazuma Eleven: Fuego Explosivo Rayo Celeste Nintendo 3DS Rambo PS3 - Xbox 360 - PC Rise of Venice Steam lunes, 30 de septiembre Metal Gear Solid: The Legacy Collection PS3 ]] Reproducir juegos de PS Vita en un televisor es una gran idea, y eso es lo que va a lograr hacer Sony gracias a PS Vita TV. Pero ... que ocurre con los juegos que hacen uso de la pantalla y el panel tactil de PS Vita? Tal vez este sea un problema que se vea solucionado cuando salga a la venta el DualShock 4 con su superficie tactil. De momento Sony ha publicado una lista con los juegos que seran compatibles con PS Vita TV: Akibas Trip 2 Amnesia V Edition Atelier Meruru Plus Atelier Totori Plus Bittersmile BlazBlue Continuum Shift Extend Conception II Crawling Up! Nyrauko-san Hard to Describe Game-like Thing Cure Mate Club Danganronpa 1 2 Reload Dead or Alive 5 Plus Demongaze Fate/stay Night [Realta Nua] Dragons Crown Dream C Club Zero Portable Dungeon Hunter: Alliance Dynasty Warriors 8: Xtreme Legends Earth Defense Force 2017 Portable F1 2011 Final Fantasy X HD Remaster Final Fantasy X-2 HD Remaster God Eater 2 Guilty Gear XX Accent Core Plus R Gundam Breaker Hakuoki: Demon of the Fleeting Blossom Vita Edition Hotchkiss Hypedimension Idol Neptunia PP Hyperdimension Neptunia Re;Birth 1 Infinite Stratos 2: Ignition Hearts Kagura: Darkside Princess Kajiri Kamui Kagura: Akebono no Hikari Koshoku Meikyuu Rondo: La Role de Fortune Little Busters! Converted Edition Lord of Apocalypse Luminous Electronic Symphony Malicious Rebirth Memories Off 6 Complete Memories Off: Memory of the Pinky Swear Promise Mind 0 Moe Moe Taisen: Gendaiban ++ Motorstorm RC Muramasa Rebirth Ninja Gaiden Sigma Plus Nobunagas Ambition: Tendou with Power Up Kit Persona 4: Golden Phantom Breaker: Battle Ground Poisonous Butterfly: Floral Chains PowerPros Baseball 2013 PowerPros Stadium Present for You Princess Strike! Pro Baseball Spirits 2013 Puzzle by Nikoli V series Ragnarok Odyssey Ragnarok Odyssey Ace Ratchet Clank Q Force Rayman Origins Rewrite Robotics;Notes Romance of the Three Kingdoms 12 Romance of the Three Kingdoms 12 War Version Romance of the Three Kingdoms 12 with Power Up Kit Rozen Maiden: Wechseln Sie Welt ab Rui wa Tomo o Yobu Samurai Warriors 2 Xtreme Legends HD Version Samurai Warriors 2: Empires HD Version Sangokuhime 2 Sengokuhime 3 Sengokuhime 4 Senran Kagura: Shinovi Versus Silver Star Shogi Slotter Mania V: High School of the Dead Slotter Mania V: Zettai Shogeki II Sorcery Saga: Curse of the Great Curry God Soul Sacrifice Soul Sacrifice Delta Special Report Division Spelunker Collection Steins;Gate Steins;Gate: Hiyoku Renri no Darling Steins;Gate: Linear Bounded Phenogram Tenshi Tsuki no Shojo The Fruit of Grisaia The Legend of Heroes: Trails in the Flash The Legend of Heroes: Trails of Zero Evolution The Little Battlers W The Pet Girl of Sakurasou Three Countries Love Record Time Travelers Toro Friend Network Totte E Mahjong Toukiden Tsukihime kou- Ultimate Marvel vs. Capcom 3 Warriors Orochi 3 Ultimate When Vikings Attack White Album 2: The Other Side of Happiness Winning Post 7 2013 XBlaze Code: Embryo Yahari Game Demo Ore no Seishun Love-Kome Hamachi Gatteiru. Ys: Memories of Celceta ]] Los Premios Emmy vienen a ser el equivalente a los Oscar de las series televisivas. Estos premios han ganado un gran prestigio en los ultimos anos debido al aumento de calidad de las series. Veamos quienes han sido nominados este ano y quienes se han llevado los galardones en su edicion numero 65. Categorias de drama Mejor comedia 30 Rock The Big Bang Theory Girls Louie Modern Family Veep Mejor actor principal de comedia Alec Baldwin (30 Rock) Jason Bateman (Arrested Development) Louis C.K. (Louie) Don Cheadle (House of lies) Matt Leblanc (Episodes) Jim Parsons (The Big Bang Theory) Mejor actriz principal de comedia Laura Dern (Enlightened) Lena Dunham (Girls) Edie Falco (Nurse Jackie) Tina Fey (30 Rock) Julia Louis-Dreyfus (Veep) Amy Poelher (Parks Recreation) Mejor actor secundario de comedia Adam Driver (Girls) Jesse Tyler Ferguson (Modern Family) Ed ONeill (Modern Family) Ty Burrel (Modern Family) Bill Hader (Saturday Night Live) Tony Hale (Veep) Mejor actriz secundaria de comedia Jane Krakowski (30 Rock) Jane Lynch (Glee) Sofia Vergara (Modern Family) Julie Bowen (Modern Family) Merrit Wever (Nurse Jackie) Mayim Bialik (The Big Bang Theory) Anna Chlusmky (Veep) Mejor guion de comedia Episodes  Episode 209 Louie  Daddys Girlfriend (Part 1) The Office  Finale 30 Rock  Hogcock! 30 Rock  Last Lunch Mejor direccion de comedia Girls  On All Fours Glee  Diva Louie  New Years Eve Modern Family  Arrested 30 Rock  Hogcock! Categorias de drama Mejor drama Breaking Bad Game of Thrones Homeland House of Cards Mad Men Downton Abbey Mejor actor principal de drama Hugh Bonneville (Downton Abbey) Bryan Cranston (Breaking Bad) Jeff Daniels (The Newsroom) Damian Lewis (Homeland) Kevin Spacey (House of cards) John Hamm (Mad Men) Mejor actriz principal de drama Connie Britton (Nashville) Claire Danes (Homeland) Michelle Dockery (Downton Abbey) Vera Farmiga (Bates Motel) Elisabeth Moss (Mad Men) Kerry Washington (Scandal) Robin Wright (House of cards) Mejor actor secundario de drama Bobby Cannavale (Boardwalk Empire) Jonathan Banks (Breaking Bad) Aaron Paul (Breaking Bad) Jim Carter (Downton Abbey) Peter Dinklage (Game of Thrones) Mandy Patinkin (Homeland) Mejor actriz secundaria de drama Anna Gunn (Breaking Bad) Maggie Smith (Downton Abbey) Emilia Clarke (Game of Thrones) Morena Baccarin (Homeland) Christina Hendricks (Mad Men) Christine Baranski (The Good Wife) Mejor guion de drama Breaking Bad  Dead Freight Breaking Bad  Say My Name Downton Abbey  Episode 4 Game Of Thrones  The Rains Of Castamere Homeland  QA Mejor direccion de drama Boardwalk Empire  Margate Sands Breaking Bad  Gliding Over All Downton Abbey  Episode 4 Homeland  QA House Of Cards  Chapter 1 Categorias de TV Movie o Miniserie Mejor tv movie o miniserie American Horror Story Behind the Candelabra The Bible Phil Spector Political Animals Top of the Lake Mejor actriz principal de tv movie o miniserie Jessica Lange (American Horror Story: Asylum) Laura Linney (The Big C: hereafter) Helen Mirren (Phil Spector) Sigourney Weaver (Political Animals) Elisabeth Moss (Top of the Lake) Mejor actor principal de tv movie o miniserie Michael Douglas (Behind the Candelabra) Matt Damon (Behind the Candelabra) Toby Jones (The Girl) Benedict Cumberbatch (Parades End) Al Pacino (Phil Spector) Mejor actriz secundaria de tv movie o miniserie Sarah Paulson (American Horror Story: Asylum) Imelda Staunton (The Girl) Ellen Burstyn (Political Animals) Charlotte Rampling (Restless) Alfre Woodard (Steel Magnolias) Mejor actor secundario de tv movie o miniserie James Cromwell (American Horror Story: Asylum) Zachary Quinto (American Horror Story: Asylum) Scott Bakula (Behind The Candelabra) John Benjamin Hickey (The Big C: hereafter) Peter Mullan (Top of the Lake) Mejor guion de tv movie o miniserie Behind The Candelabra The Hour Parades End Phil Spector Top Of The Lake Mejor direccion de tv movie o miniserie Behind The Candelabra The Girl Phil Spector Ring Of Fire Top of the Lake Otros Mejor reality show The Amazing Race Dancing With the Stars Project Runway So You Think You Can Dance Top Chef The Voice Mejor programa de variedades, musica o de comedia The Colbert Report The Daily Show With Jon Stewart Jimmy Kimmel Live Late Night With Jimmy Fallon Real Time With Bill Maher Saturday Night Live ]] Llega noviembre y las nuevas consolas de Sony y Microsoft son claramente las protagonistas de este mes. PS4 y Xbox One entraran en escena con su catalogo de lanzamiento para convivir con las consolas de las que seran ya de la generacion anterior y las mas recientes consolas de Nintendo. Pero como no solo de la nextgen vive el hombre tambien hay un buen catalogo de titulos nuevos para las demas plataformas como es el caso del multiplataforma Call of Duty: Ghost, el esperado Teraway de PS Vita, The Legend of Zelda: A Link Between Worlds para Nintendo 3DS, Super Mario 3D World para Wii U o la edicion GOTY del aclamado The Walking Dead. Volviendo a la nextgen y teniendo en cuenta que muchos de vosotros estareis pensando en hincarle el diente a una de ellas vamos a repasar los titulos que seran lanzados el dia que se pongan a la venta. Xbox One Assassins Creed IV: Black Flag Battlefield 4 Call of Duty: Ghosts Crimson Dragon Dead Rising 3 FIFA 14 Fighter Within Forza Motorsport 5 Just Dance 2014 Killer Instinct LEGO Marvel Super Heroes Lococycle Madden NFL 25 NBA 2K14 NBA Live 14 Need for Speed: Rivals Peggle 2 Powerstar Golf Ryse: Son of Rome Skylanders: Swap Force Zoo Tycoon Zumba Fitness: World Party PS4 Assassins Creed 4: Black Flag Battlefield 4 Blacklight: Retribution Call of Duty: Ghosts Contrast Divekick DC Universe Online Escape Plan FIFA 14 flOw Flower Just Dance 2014 Injustice: Gods Among Us  Ultimate Edition Killzone: Shadow Fall Knack LEGO Marvel Superheroes Madden NFL 25 Minecraft N++ NBA 2K14 NBA Live 14 Need for Speed: Rivals Planetside 2 ResoGun Skylanders: Swap Force Sound Shapes Super Motherload The Pinball Arcade The Playroom Tiny Brains Warframe War Thunder A continuacion el resto de los lanzamientos de noviembre. viernes, 1 de noviembre Angry Birds Star Wars (3DS, PS3, Vita, Wii, Wii U y Xbox 360) Blood Knights (XBLA) Lilly Looking Through (Steam) Ragnarok Online (Steam) WWE 2K14 (PS3 y Xbox 360) lunes, 4 de noviembre Journey of a Roach (Steam) martes, 5 de noviembre Call of Duty: Ghosts (PC, PS3, Wii U y Xbox 360) Final Exam (Steam) State of Decay (Steam) miercoles, 6 de noviembre A-Men 2 (PS3 y Vita - PSN) Final Exam (PSN y XBLA) jueves, 7 de noviembre Assassin s Creed: Heritage Collection (PC, PS3 y Xbox 360) Caminando entre Dinosaurios (PS3) El Libro de los Hechizos (PS3) Ratchet Clank: Nexus (PS3) The Castlevania Lords of Shadow Collection (PS3 y Xbox 360) viernes, 8 de noviembre Batman Arkham Origins (Wii U) El profesor Layton y el legado de los Ashalanti (3DS) La Voz (Wii) Let's Sing 2014 (Wii) Let's Sing 6 - Version espanola (Wii) Mario Sonic En los Juegos Olimpicos de Invierno de Sochi 2014 (Wii U) sabado, 9 de noviembre Poof vs the Cursed Kitty (Steam) lunes, 11 de noviembre PixelJunk Shooter (Steam) jueves, 14 de noviembre Blood Knights (Steam) viernes, 15 de noviembre Baldur's Gate II: Enhanced Edition (Steam) Contrast (Steam) Deadfall Adventures (Steam) Hora de Aventuras - Explora la mazmorra porque yo paso! (3DS, PS3, Wii U y Xbox 360) LEGO Marvel Super Heroes (3DS, DS, PC, PS3, Vita, Wii U y Xbox 360) X Rebirth (PC) XCOM: Enemy Within (Mac, PC, PS3 y Xbox 360) martes, 19 de noviembre The Walking Dead - GOTY (PC, PS3 y Xbox 360) miercoles, 20 de noviembre Soul Calibur II HD Online (PSN y XBLA) jueves, 21 de noviembre Assassin's Creed IV: Black Flag (PC y Wii U) Need for Speed: Rivals (PC, PS3 y Xbox 360) viernes, 22 de noviembre Battle vs Chess (PC, PS3, Wii y Xbox 360) Ben 10 Omniverse 2 (3DS, Wii, Wii U, PS3 y Xbox 360) Saint Seiya: Brave Soldiers (PS3) Tearaway (Vita) The Legend of Zelda: A Link Between Worlds (3DS) Xbox One Young Justice Legado (3DS, PC, PS3, Wii U y Xbox 360) Zumba World Party (Wii, Wii U y Xbox 360) viernes, 29 de noviembre Injustice: Gods Among Us - Ultimate Edition (PC, PS3, PS4, Vita y Xbox 360) One Piece Romance Dawn (3DS) PS4 Super Mario 3D World (Wii U) ]] 